有冇人好咸濕但又唔敢叫雞

我朋友 ___

最驚食咗一次返唔到轉頭 所以唔會試

而家網絡咁多免費野, 打飛機都得啦

打得多都會悶

你嘅朋友
自己就自己咪直接講囉

北上深圳叫雞，有冇好介紹

生抽王屌豬肉

but t

唔敢叫雞，咪搵私鐘妹囉

有咩分別